・gaijin.rb 本体
・city.csv 　都市名を統一するためのファイル
・occupation.csv 職業名を統一するためのファイル

まだ一社しか対応していないのでこれを複数の会社に対応させるにはいくつか手順を踏みます。蛇足かもしれんが手順を書いておきます。

・非同期処理は sidekic や clockwork などで毎日巡回するようにする

・title, url などの xpath はサイトごとに違うのがふつうなので、そのパスを変数に置きなおすといいです。そして switch 構文でサイトごとに入れるxpath の値をかえたらいいです。


```
#!ruby

when "xjob"
 title = "//body/div ..."
 url   =
when "yjob"
 title = "//body/div[2] ...."
 url   = 
```

のようにしたらいいと思います。

・職業の種類や都市名は csv で変換しています。とくに職業の種類の名前はサイトごとにちがうのがふつうなのでその辺は　occupation.csv で追加してください。gaijinport ではカテゴリごとに数字が割り振られていたので数字を職業名に変換しています。

・salary の部分に関しては同一のフォーマットにするのができませんでした。いちおう手掛かりになりそうなのは初めのコミットの gaijin.rb に書いておきました。

・モデルへの保存はハッシュがいいのでハッシュにしておきました。